何式凝朋友譴責勇武派「大台」霸權式暴力：咩拎野前線咁拎巴閉!? 這是赤裸裸父權式地「內人」化和理非人士

我可以接受示威者放火，但為甚麼示威者不能接受防暴警衝出來時，何式凝擔當紀錄者的角色？

— 大台 —

J 從塞爾維亞回港。滿心悶氣和憤怒的我一直沒地方渲洩，一見到他我便禁不住「一輪咀」爆發，事前當然估計到他的反應。

「我討厭這場運動。」我說。

他沒看我，亦不作聲。

是嗎？這場運動真的沒大台嗎？
.....
雨傘的時候，民眾反對民主派、甚至學生組織基礎的「大台」，現在的「反送中」運動沒有一、兩個主要領導的團體，不代表運動沒有大台。大台不一定是團體，大台根本是一套意識形態和價值。現在的大台就是一堆價值，包括上面所說的「拖後腿」論述，還有「打仗」抗爭術、「不割蓆」價值及媒體瘋傳的「勇武」者英雄造型畫像等……這些也是「運動意識」，這些全是主導著整個運動、民眾情緒的意識……全是大台。我不反對有大台，但沒有大台也不成問題，我關心的是「大台」本身的角色和意義。但現在的大台真的非常橫蠻地暴力。而連登正正就是這個「大台」的重要基地，傳播、甚至主導著運動的走向。究竟我們每天在高舉、實踐這些價值的時候，製造了幾多運動內部的暴力及白色恐怖？

— 暴力 —

對，我所譴責的，就是這種暴力，這種霸權式的暴力，與當權者無異的暴力。

是嗎？「勇武」好勁嗎？「勇武」才有貢獻？「和理非」要執屎？不知所謂的道德！這場「反送中」運動起初漂亮的原因是其包容性和多元的可能性，既和理非也勇武，互相容納。但運動發展成高舉著某些主要的抗爭姿態，包括「前線要打仗」、「唔好阻住前線打仗」等，網上亦大量泛濫各式各樣「full gear」勇士的英雄照片或畫像、義士擊退黑警的影片，英雄化勇武，浪漫化他們，熱烈地擁護、高舉、保護這種勇武意識形態，以至其成為了主流。這除了成為一種霸權，還能成為甚麼？最佳證明就是勇武人士高舉紙牌稱和理非為「後盾」，這是赤裸裸父權式地「內人」化和理非人士：和理非是勇武的「賢內助」，勇武者才是「breadwinner」（家庭支柱）、搵到食、有效抗爭嗰件。

勇武成為意識形態，fine。但當它成為一項教條，讓人盲目跟從，更成為批鬥的權力/力量，就成為霸權式的暴力。唔好阻住前線「打仗」？其實是否時時都有必要去打仗？咩撚野前線咁撚巴撚閉？

究竟「打仗」是怎樣被建構出來？只許打仗不許其他示威方式？為甚麼不讓人只用拍 live 來抗爭？是所有人都希望打仗嗎？是否只是想打仗、打緊仗的人建構「打仗 mode」出來？少數的聲音在哪裡？

因為係何女士害人俾警察捉

何式凝與她的朋友

你出少兩句聲得唔撚得？
無人想知你點諗呀傻閪

左膠加女權

我淨係知 無勇武 送中條例一早過左

無勇武,612過左

屌，分化撚

天水圍班手足未出黎屌你，你條何賤婦咪算執到囉
而家寫篇咁嘅逗號左膠煽情文搏乜鳩，呢啲賤婦好應該去維園切腹謝罪，唔好阻住地球轉

咁你做到啲咩呀
令手足比人拉
冇我哋香港食撚左屎啦

左膠=敵人

單單係呢條撚樣搞到天水圍嗰次咁多人被狗咬就知呢個7頭講野唔可信睇佢啲說話好似一個潑婦咁就討厭

臭雞

屌呢條fucking bitch 滿口歪理
幾廿歲諗嘢都唔撚化

前線手足見到佢真係要屌到佢走

和理非關你撚事咩

尤思聰，袁嘉蔚呢d都團結

走左 閪婆

我正式宣布何式凝係左膠界嘅屈穎研，先有屈賤婦，後有何賤婦。

害十幾個手足係天水圍俾人拉，你條何賤婦道咗歉未？

你而家咪喺度分化囉 無勇武 612輸撚咗啦 on9
死八婆害撚死天水圍手足

無論前線定勇武都要小心此人，
上次天水圍因為佢搞到大量手足比人拉晒

林鄭唯一CONNECT 唔到既人

心理極度變態

既然被困在運動裡，我只能做我最擅長的：看見不義的事情、被壓制的，就要發聲，不論是「勇武」抑或「和理非」，或是其他「派別」。我只能每天繼續篤眼篤鼻，說大家不喜歡聽的話。

屌佢老母，臨尾仲要覺得自己好撚醒，看透世事咁

左膠到戇鳩 同佢講野都廢撚事 現場每次見撚到佢都痴撚實佢把口 弱智

其實有無片睇返

咁咪可以了解成件事係點

左膠搞分化

呢個時候左膠進場分化反證左佢哋五年前係有心搞散場運動

個個講緊要團結，條撚屌就出黎分化
終於知點解雨傘會輸

咁耐冇聽到佢把聲都係咁on9，唔係想督灰、分化，但係何式凝係真心on9

行撚開啦冇人當左膠係同路人呀

甲級戰犯冇錯

更加話你大台啦 全部人唔受佢地玩啊麻
自己又唔檢討下 打埋晒啲左膠嬌情文

還番幾十個天水圍手足比我啊！

左膠真係永遠之敵

我正式宣布何式凝唔係左膠唔係女權撚。

係共諜先啱！！！

佢而家扭曲事件為前線衝=>何式凝留在後方拍片=>全城屌何式凝，話佢左膠
我記得明明係何式凝發起帶埋底褲去天水圍警署外示威，網傳何式凝下令示威者全部坐喺度等防暴警察出嚟捉而佢就退去後面拍片...

*緊係

分化撚
同埋完全唔提何式凝累成班人比人拉
兼且false equivalency 想杯葛場運動而比人屌同和勝和14K有乜撚嘢關係 純粹想人地聯想起警黑而本能地恐懼義士 話人地social segregate嘅同時一竹竿打沉一船人 將所有唔割嘅人標籤做唔會獨立思考嘅人
比人批評就話白色恐怖 自己接受唔到accusation&condemnation就full on victim mode 我屌你老母呀何式凝

左膠=敵人
一開頭你話未睇清班狗會做到咁仆街都情有可原 你老未過左兩個月就黎3個月 你走黎同班細路講唔好走 之後比人捉完話唔關你事 死翻屋企句慢慢左膠飽佢唔屌

課金買靚裝送前線 分分鐘救巴絲一命
Work as one

之前一齊仆出一條新街已經覺得膠到核裂, 依家仲要衝出黎7

結果天水圍班手足就中曬招

文化監暴 預撚左

我係最典型和理非，一路走來，對所有勇武前線只有敬意同謝意，冇佢地既突破，612已經通過左；冇佢地既保護，和理非連出嚟遊行集會都唔夠膽

或者你可以數到大台有十萬種好處，但雨傘一役，我見到大台一個弊病足以致命，所以，大台？不了！

勇武前線都未同我地和理非割蓆，和理非又點會同勇武割蓆，不過，何式凝？已割！

不知悔改 厚顏無恥

篇文好分化

屌你老母何式凝

一直以來和理非同勇武都係互相配合，缺一不可，呢樣野大家有眼睇到

左膠死全家

對好多14年討厭過嘅人，依家都改咗觀，至少佢哋有努力跟上新局面。唯獨何式凝加佢個圈子，真係個腦袋好似冇更新過咁，依然咁鳩、咁捨本逐末、咁累人累物

條八婆幾時死
遲早拖累更多手足

前線如果見到條八婆唔該打柒佢

係幾十個，條扑街一下貢獻左當日一半被捕人數

人血八婆（無閪）
又出黎搏乜撚野
大家都未同佢計 上次天水圍條數

似足健吾風格，哈哈哈哈哈

何式凝 同白頭佬一樣都係甲級戰犯
上次天水圍咁撚多兄弟被人捉左 就係因為你咁成碌鳩咁
仲用返D舊方法去抗爭 係work 依加就唔洗咁啦 屌你老母
仲打咁撚大篇野 係度搞分化
和理非同勇武 今次係合作成功
父乜撚野權 大家都係各自爬山

你老母何式凝 連和理非 都唔撚係 剩係識叫人企企定定送頭
係阿 新方法 唔一定work阿 但起碼有機會成功阿

唉 你含撚啦 搞到天水圍送頭 死仆街 屌你老母

呢啲係左膠，唔係和理非
和勇只係方法嘅唔同
而左膠就只係左膠

死撚開啦左膠

仲玩緊起大台

泛民、熱狗、港獨、本土、學生，連戴生都大進化，就係一班左膠仲停留原地，on撚鳩鳩咁

跟住送晒去新屋嶺毒打

依條友乜都冇付出過有咩資格批評

唔好理鳩佢 佢冇得救

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

和理非可以做主軸嘅我唔介意俾和理非高舉雙手企前線架
但下場係點相信何女士你好清楚
再唔抵抗你面前下次就唔止七十幾人被捕而係七百幾人被捕
你良心過唔過意得去？

又係呢條痴線婆

收聲啦豬閪
仲嫌累得唔夠多人？

你企撚開啦
白鴿班人都醒曬
你條傻閪未醒不得止仲攪到成班後生俾人拉
衰D講句我地絕對有理由懷疑你係鬼
醒目既就深潛欄啦

感覺佢好葡萄

依個八婆 點都要割啦

衰撚過鬼

真，賣和理非個個咪條左膠

已經有義務律師爆左審議當日警犬已經拉緊人
根本無人衝就係已經送緊中

而前線男的骨折,女的比人性侵
呢d叫霸權式暴力?

搞到70幾個人送頭
正仆街

咪撚推啦

何式凝你個仆街柒撚左就唔該縮返入你個龜殼到過世，唔好再叫打手出嚟想拎返個光環，冇人會再信你

仲有

核陣殺人斬首凌遲都唔撚柒割

佢好似係二奶，仲覺得自己啱晒嗰隻

2014可能仲有人理佢
2019我哋connect晒啦
除咗你啲冇建設性嘅光環撚

呢類人好可悲
非要自己站在舞台中央不可
明明無實力 無勇氣
硬要抹黑比自己好嘅人
到千辛萬苦搵到個機會 就搞到一鑊粥
事後又不停搵籍口開脫
可悲到極點

依個唔係和理非
係垃圾左膠

蓆已割
利申 女權撚

屌佢老母 咁撚難聽嘅野都講得出

佢今日有冇出席Metoo活動啊？

唔怪得光明頂 19才子同飽sir咁燥
近排有人用立場個網寫埋呢d垃圾文

下次見到佢出現示威現場
麻煩大家大聲介紹佢係乜水同有咩戰績
好多人真係唔知佢咩來頭

佢幾時先可以進化？
膠到呢，無勇武返中過撚左啦白痴婆

臭閪何閪凝上次天水圍聽你老點爭d比黑警捉

條垃圾左膠同佢啲友好唔單只冇悔意，仲喺度單單打打分化和理非同勇武

收皮啦 不推

心理唔係極度變態都唔會搞人老公仲覺得自己無錯

冇做過和理非咩 ? ON99
今日Metoo 咪和理非囉
你盲架?

dklm 呢個垃圾
呢個野分化到極致

是嗎？「勇武」好勁嗎？「勇武」才有貢獻？「和理非」要執屎？不知所謂的道德！

撚有人講過和理要執屎呀
同埋依家係不分和勇呀
玩分化
仆你個街

好聲好氣俾意見點會俾人屌臭雞
定係好好地講野都唔識講先俾人圍屌

膠都費事比

成篇文根本就係班左膠畀人搶晒風頭嬲嬲豬
以前啲社會運動燈光聚焦晒落佢哋到，咩民主英雄、好偉大乜乜乜
家陣？無人再理佢哋咪葡萄搵理由踩低勇武囉

仆佢個臭街
冇人講過勇武係「高級」過和理非
但點解大家咁推祟勇武
係因為佢地敢做我地唔敢做嘅野
敢承擔我地唔敢承擔嘅後果
係發自內心欣賞同尊重
唔撚係乜q野父權霸權
成撚日覺得自己俾人逼害 你老味

咩撚野前線咁撚巴撚閉？
答：612衝入立法會阻止惡法二讀，oops你地班人咁耐以黎好似都做唔到類似既實事

死開啦垃圾

見到呢個膠人都想作嘔

睇用詞就知係傻閪女權sjw

分化撚

同班偽勇武三毛一唱一和打稻草人
大家讚勇武嗰陣有冇當攬炒巴同文宣係垃圾
阻膠死撚開啦

老西餅收皮啦，天水圍單野全世界睇到。

收皮喇八婆 死港女 公主病 乜撚嘢叫 討厭呢場運動
笑死

或曰：『以德報怨，何如？』子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德」

做乜撚野咁撚多gender terms
個個都係被害妄想
乜柒都父權父權，而家簡單講，你係左膠累全家，你係戰犯，唔撚關性別事。

而家先攘外，後攘內。

左膠話人霸權式暴力，真係特別好笑

仲有 你討厭呢場運動關我撚事

洗撚再理佢咩

唔好理佢

害左幾十個人被狗拉，係狗屋比狗折磨
仲有面講埋d錦既野？
真係共謀一隻

勇武付出成本更高更值得尊重

你願意付出未來十年時間去抗爭

你願意付出俾黑警打到頭破血流

??????on9?

佢d邏輯極度on9
佢講法係即係只要有一套意識形態和價值建立左，就係大台

咁一班人，共同有一個爭取民主既意念出左黎，
係咪又係即係起左個爭取民主既大台出黎？

十萬人比極權迫害，於是一政去反對極權，意念接近，
係咪即係又係起左個反極權既大台出黎?

佢搞清楚乜野叫大台先啦屌
左膠寫文，果然係鍾意將d字眼、邏輯混淆曬，跟住加幾個terms呀專有名詞去support自己呀，寫到人地睇唔明呀，就以為自己好有道理咁

建議佢出少佢聲

CLS 呢D撚屌由頭都尾都唔會係同路人

哦 原來焦灰就唔係制度暴力 白色恐怖

條pk累人累物

綁佢落水馬做路障啦，郁鳩住晒

無可否認勇武所做嘅犧牲係比和理非大，神化佢哋只係其中一個方法話畀佢哋知佢哋係好有用，從而令班勇武keep住為呢場運動努力

臭雞 依家點講都唔會分化到

左膠害人不淺

痴撚線
永遠唔會忘記一眾耶/佛弟兄姐妹611晚開始無限loop
sing hallelujah to the lord同佛經(同樣尊敬，排名不分先後)
傳道人跪低擋鎗，一眾有心無力冇辦法上最前而出錢出後排力既所有和理非
任何一位都係香港英雄
邊個夠膽話佢地係拖後腿冇用既，我而家就屌撚晒你地老母
你入去勇武派宣言元朗老黑果個post COPY我段野，邊個自稱勇武派出聲屌以上和理非手足既我就同你開波屌柒佢地

你知唔知你班撚屌左膠同佢地既最大分別係咩?
咪就係你班傻閪永遠介懷「大台」係邊個度囉
但事實就係冇大台，當你班戇鳩左膠發覺自己講野冇人聽變左非主流，做唔撚到大台，咪叫最大共識既個圈子做大台囉
你咁撚勁既，咪將寫柒撚煽情文既時間同精力行上最前身體力行宣揚大愛囉
企去警察鎗口，幫其他參加者擋晒警棍，老黑出刀你擋晒
咁隨便你唔還手唔著防具
根本超過9成既人都唔係最初就定位自己做勇武
係由和理非既過程中發覺自己可以貢獻更多，甘意面對被捕風險而企前左，為左保護自己同其他人咪著多左防具囉，就係咁撚簡單架咋
死左膠屌撚晒你地老母臭閪啊

最後內人賢內助呢句，你咪行出街問下任何人點睇囉，九成九都覺得你痴撚線，離地象牙jargon唔該死撚開啦，現實世界冇人想理啊柒頭

左膠就是清高，乜都要講平權，就是佢地既價值、意識形態，所以左膠自己本身都是虛偽、霸權、不道德的

各有各做
有冇勇武喺放映會、人鏈、同metoo 聚會出黎衝呀
勇武都識尊重人地活動性質
咁勇武主場左膠阻乜撚
尊重啦屌

屌佢老母啦 之前搞到天水圍班手足比狗捉咗
佢既問題唔係和理非 佢既問題係搞到有手足送頭
都唔知係咪鬼嚟

真

無包容既心，所有社會運動都會失敗告終，呢位小姐心胸狹窄同林鄭一樣，勇武有冇阻過你和理非？你可以照和理非，但點解人地唔阻你實踐你意念同表達方式時，你又要阻住勇武去做自己想既野？因為民意大部分集中左係勇武，同情佢地，覺得佢地犧牲太多有愧疚，令和理非死忠感到被忽略所以唔開心？

收皮啦死八婆

屌左膠

勇武最巴撚閉就係69百萬人攞唔到成果，要到612先停到二讀
然後一直到依家，警暴，警黑合作，福建幫一次過show哂出嚟

夠巴撚閉未？

今日咪係和理非主場
823又係和理非主場
818都係和理非主場
邊度係勇武大台啊

條八婆自己死好啦，咪撚累街坊。
無人理就跳出黎鳩叫。

P牌唔驚推, 但我日撚日都係同事面前屌鳩
何
式
凝

利申, 屌何式凝同與她的朋友
前線出黎做野你唔滿意咪唔好跟佢個套 冇人迫你架
前線有人叫留, 有人叫走
你走佢會氣餒但繼續抗爭, 你留佢會感恩, 有事會叫你快D走
但你拎撚住個大聲公, 叫人點點點, 有事就走撚左去
而家係咩玩法先

和理非一直都係盾, 但點解俾當中一部分人俾人屌左咁耐冷氣軍師
因為佢地
講就天下無敵, 有事既時候就話唔關你事

我屌你老母
何
式
凝

sorry 好撚長, 但好撚嬲呢個人

下次將何式凝送去黑警手上

屌你老母何式凝，死返入你老母個閪呀

勇武絕對比售式凝與其朋黨偉大吧
成日係到講女權乜乜乜何小姐與其朋黨有冇人被捕過體驗狗仔有幾仆街？
有冇幫受害既義士做過野？
前線比人屌個陣都只係可以係連登出post叫大家諒解
你就係到自制大台扮受害者
你屌人扮偉大之前數下自己做過咩數質野咪知點解自己係過街老鼠

垃撚圾

屌條臭閪又博關注

番屋企含撚啦柒頭

見到呢d死左膠就會明白點解香港社運會搞成咁
由呢班成日搬埋d似是而非既bullshit呃飯食既人做主導又可以走到幾遠

當年雨傘未夠一年
佢已經出黎改歷史話佢帶頭衝
前線用血用前途捱棍捱催淚彈
條臭閪一句唔該就收割晒D 光環

收皮啦 而家仲係到講撚埋啲離地三萬尺嘅嘢
以為拎撚住個父權做盾牌就大撚哂？？？
至撚憎呢啲所謂女權主義者
做撚錯嘢就話被迫害

我都覺得，而加既所謂和理非好多都知自己極限，所以對勇武程度高左，反而呢條八婆因為民眾唔係行自己果套就忿忿不平，呢d人根本無民主意式

屌佢老味，講咩討厭呢場運動，真係睇見就火撚滾

乜鳩野啊
被害妄想啊

你老母佢撚係「和理非」咩，直頭間諜黎

靠抗爭幫自己resume 貼金既人渣敗煩，有事又燒唔到自己，搞撚到成堆人俾狗拉就賴尻人自己出黎，幾撚厚顏無恥。

各自爬山不分化係講緊行緊唔同路線但目標一致既手足，唔係呢堆背後插刀既賤種。

講過九萬幾次
班老飯民同和理非左膠根本好撚想割, 不過冇大台冇話事權冇民意支持先焗住勉強支持(應該話不反對)
mon少一日班仆街都因住回馬槍

唔好轉移視線。點解柒到叫人坐響度等人拉，自己又走左去？

想講天水圍班細路好多都未成年
佢對唔對得住
果日成班坐撚晒響度比狗咬
佢就走撚左去

who has time for stupid shit like this

咪撚理佢啦，緊要關頭咪理呢d小角色

要做fb live

佢可唔可以收皮
跟唔上時代就安心訓落棺材啦

啱啱去睇佢條臭閪fb
佢3日前仲好意思出po 話比抹黑

最撚憎女權膠，硬係要扭曲女權膠化女權

利申:支持性別平等

勇武大哥們掟核彈主流都唔會割架喇
但係點樣會出現需要警惕真係出大問題既情況呢
只有一種
就係有人夠薑自稱勇武派而呼籲勇武人士唔好去和理非既抗爭活動
(盲目地，提唔出任何合常理既理由)
出現呢個情況既話就要警惕喇

你班左膠傻閪試下行入新城市同美孚
有咁多街坊平常香港市民比掌聲你地?

一係咁囉，你地拉隊去北角富臨啊，二坡坊啊，南邊圍啊
用你地D理論保護香港公民囉
全港比晒掌聲你地啦，做唔做到啊柒頭
永遠都係攻擊同路手足就叻
戇撚鳩鳩，寫D傻鳩煽情文都唔敢署實/筆名
咁撚得閒數下我講閪多定鳩多啊
又男性霸權定女性霸權啊
懵撚傻閪

想確認下呢個女人係咪何式凝???

呢一刻根本咩路線嘅人都好團結，呢條友就出嚟打稻草人話勇武係大台

條臭閪去到呢刻仲堅稱自己「被抹黑+人格謀殺」

呢個阿姨比人拉左，睇片佢拎底褲去現場（何式凝呼籲），之後啲狗衝出黎拉人，佢走唔切

屌佢老母 上次天水圍差啲比佢害撚死
極度懷疑佢係咪支共派黎既內奸
咩撚野內人 屌你老尾家下煮飯仔咩
勇武既功能點睇都係將士 和理非係文官啦
條友一係智障 一係內奸

呢個臭閪道歉都冇句，好心唔好再出黎，見到佢就想嘔

乜撚嘢叫內人化？我聽唔明呀大佬，左膠係咪就係沉醉呢啲外星文？

分化撚
鑑定完畢

全中
根本佢只係刷唔到佢要嘅存在感，然後發爛渣

所以唔好話大家對左膠好似見鬼咁敏感
事實呢班仆街為左光環乜都做得出

唔少14年有出黎既手足就係瀨過左膠野先咁大反應

邊撚個朋友，識你老鼠。我而家吊你老母傻撚咗係度分化，你條左膠。咩撚柒暴力吊你，你打坐，用愛與和平穿透子彈

正評咗，因為真係好好笑

睇到我皺晒眉頭
點大台啊
無人理你做咩啊
但係你累啲手足俾人拉你就係仆街
你累完人唔撚反省
仲出黎屌鳩自己友話人地逼害你
話人地大台？

傻撚柒左啊屌？

屌你老母何式凝好心出少句聲返屋企瞓覺啦
唔好搞鳩我地當幫忙

每個人喺香城 online 都揾到自己企咩位
而到今日仲要指責另一邊真係痴撚線

屌佢老母
咁都可以講到霸權主義
無佢地你送咗中喇柒頭
再講不嬲都講緊不分和勇
大家各自努力, 係到亂屌自己人做乜鳩呀

勇武真係英雄 文宣子彈都係佢地用血用汗用十年光陰換返黎
條左膠又做過乜撚野

低能，害咁多手足比人拉左

左膠

收皮啦屌佢老母！天水圍單野未撚同佢計

害左咁多義士俾人拉仲o係度大條道理
鬼可以唔捉
但呢d 左膠一定要提防, 佢地絕對唔係和理非
而係對家派黎, o係你唔注意既時候捅你背後既人

搶唔到光環就發爛渣
左膠走啦 群眾覺醒 以後都唔會再有你地既位置

死撚開 分化撚 仲仆街過三毛

送頭單野未同你計

我個人認為佢已經唔能夠歸類為左膠

由佢沉啦,天水圍果次何式凝衰在ON9同埋完全係狀況以外引致參與者被捕.仲要出文屌人想點,究竟呢條友想幫手定分化架

條臭閪話佢比我地批鬥 抹黑 +人格謀殺喎

真係佢朋友投稿？

我核爆都唔割蓆，但係唯一例外就係何式凝

首先天水圍嗰單真係好！撚！嬲！

其次係覺得佢有性格問題，唔肯直視錯誤

好懷疑佢嘅所謂柏拉圖式愛情/反婚姻制度只係一次嫁錯gay佬嚴重受創又逃避現實嘅自衛心理

如果佢睇到呢段實好嬲，會屌我封建、父權
但係我覺得講中咗

利申：半個左膠

拍live抗爭🤣
冇勇武你有嘢拍？

何式凝和朋友可以收皮

不割席從來唔係同左膠講
而係同前線手足講

睇完嬲撚到瞓唔到覺

勇武做咗好多和理非想做又唔敢做嘅嘢
佢哋付出嘅風險比人多，所以咪值得尊重
勇武嘅榮譽係佢哋自己贏返嚟，唔係連登造神
讚揚佢哋有咩唔啱??

係咪條八婆做唔到大台好撚唔甘心?
有時真係覺得呢啲搬弄是非嘅小人真係仲核突過班高官

好撚嘔心呢篇嘢

爆左佢facebook閘未？

2014死係左膠手上 好言相勸唔聽仲要屈我地霸權
呢d左膠分化撚 係要我地屌撚到佢地笠水先得
如果唔係又突出黎搞散場運動

同左膠+女權閪聯手
即係同國民黨聯俄容共冇分別

收皮啦

妖婦落地獄fing底褲啦

[幫推] 鈴聲抗爭不零星！Do You Hear The People Sing？

請大家Set鬧鐘（上下午）：
6:12, 7:21, 8:11, 8:21, 9:01

鈴聲下載：

block得

邊撚個Priscilla呀屌你老母

讀書讀壞腦, 禍國殃民就係呢種

共諜

條臭閪只係想借義士寫cv
義士對佢黎講只係一個「數字」
何謂數字？
姐係佢只要知幾多手足被拉就夠
班手足係臭格受咩對待 / charge 咩罪 / 有咩支援 etc. 佢係唔會理
仲有佢雨革未夠半年已經改歷史話自己帶頭衝出去

詳情可睇我呢個po
唔該你地搞撚清楚 何式凝呢條左膠臭閪從來唔係同路人

呢條臭閪幾時死

嘔心

屌都廢撚事………

DLLM

寫黎激鳩D人

仲要鼓吹咪一班人同意佢

到底個心唸緊咩?

使撚講咁多，勇武同左膠，要揀嘅咩

根本經歷過14年就知左膠+大台有幾撚恐怖
唔通真係屎忽痕日日屌左膠咩
有親咩活動一定要搶話語權
專諗on9方法黎消耗民氣

現階段我唔知我地會唔會贏
但我只知比左膠拎到話語權我地一定輸

我真係屌撚死佢老母爛臭閪呀
下次咪撚比我見到佢

收皮啦！廢話連篇

你睇到佢個閪樣同閪眼鏡都知條8婆唔撚係好人啦

呢條臭閪
唔好話我屌哂女權撚
我只屌呢類左癌上腦嘅feminazi
死撚開啦咪出黎阻撚住哂

唔好再理佢

事實係好多人都知不割席
都知道冇大台既重要性

討論呢D左膠反而中左佢計

你條臭閪甲級戰犯 仲好意思出嚟講野 叫班手足企定定比人拉 自己走撚左去 同黑警講我呢邊無扔石，係個邊（手足）扔，要放催淚彈就放個邊

我當日已經開po 講呢條臭閪從來唔係同路人
只係一個政治投機 搶光環既臭閪

真係傻閪黎

唔好再分化plz
btw 左膠真係好長氣

用女權套用落去抗爭嚟分化 正臭閪
害咗咁多手足唔認衰都起碼深潛啦 屌你老母

佢究竟想點撚樣

和理非對抗政府？

二百萬人靜坐等清場？

點解當日警察唔拉佢返去

屌真係左閪無撚腦

似佢想做大台多啲
叫人做埋啲膠嘢連累咁多手足 仲好意思岀黎屌人
勇武都要俾人屌 真係痴線

就算和理非係勇武後盾，都唔代表和理非係內人

友個腦裝緊乜架
諗得出呢d理論
仲要係度挑潑離間

何式凝同佢嘅朋友實在太恐怖
左膠+性格缺陷真係好易害死人

真係好撚野
6月以黎明明勇武最比人屌得多 要佢地改變做法
明明勇武最尊重各有各做
竟然有人話勇武係大台

佢個腦係咪俾狗食左

仆街 仲記得佢累左幾十人比人拉

叫個8婆死撚開啦

好撚羞恥，何姨姨唔好再出聲，我係女權撚都想同你割蓆啊

分乜撚樣化
呢條臭閪左膠從來唔撚係同路人

明明佢係死左膠

我屌你老母臭閪

呢條臭閪賤婦同林鄭無撚分別
死要面 衰左唔認懶人
真係屌你老母恥與為伍

Fb有冇呢個post ?

何式凝同你個fd 死撚開啦
阻撚住曬 唔出聲冇人話你啞
成場運動你做撚過啲咩好事?
一出黎就搞撚到一堆人被捕
你條死廢柴返屋企等死啦

啱呀
左膠真係累撚死隊友
不可為伍

現在赤裸裸的性罪行 性暴行
你同我講大台
訓醒未

條臭閪係一個極鍾意政治光環既人
雨革之後半年就改歷史話自己帶頭衝馬路

呢次佢明顯係想再做大台 （但大家共識係唔搞大台）
唯一一單做搞手又送左76個頭
所以先要出呢d 文意圖帶風向以便出返黎騎劫

收撚皮你啦 縮入你老母個閪到咪撚出黎獻醜

佢唔係左膠咁簡單，呢條友直頭係共碟，幫政府做野。張超雄個種先叫左膠。

exactly
最想送做大台就係佢
但而家勇武手足lead 住
佢冇位入唯有屌勇武

係

咁點解從來冇人屌譚文豪、鄺神、許智峰、區諾軒、楊岳橋？仲反而讚佢地和理非手段幫到手？
就當你話定型，咁毛EE、HOCC以前都被人定咗型，特別係HOCC添，但係到而家都好多人反過來支持佢地。
再大啲，講民陣吖，係和理非界嘅表表者喇啩？ 今次有冇人屌佢話佢搞和理非遊行冇用？ 仲未計好多民間搞嘅和理非集會、搞人鏈、搞metoo、搞機場、搞不合作運動， 有冇人屌佢地唔夠勇武，係左膠累到人俾人拉 ？

和理非已經進化咗去下一個層次，大家好清楚自己喺運動裡面係一個support型嘅角色。一隊波有前鋒、有後衛各司其職，功成其中有我。但係有啲人仲停留咗喺上一個階段，唔甘心做support，覺得support係負面、係「賢內助」、俾人比咗下去。

係 分返開
和理非 泛民之流
唔阻人做野 唔亂割蔗 唔做大台代表民眾嘅
一律係同路人
左膠就死全家

左膠不嬲都九唔撚搭八
而今要齊心抗警暴，佢就話連登係大台

而家唔係割唔割
何式凝及左翼人士，左翼21人士，
與我哋冇同路過

不分化

因為連登最反大台呀嘛
條臭閪要搞大台
第一件事一定要搞低我地先

叫個條臭雞死撚開啦
仆街何式凝 關你𨶙事咩

縮返入你老母個閪窿到啦何式凝

都唔知點解咁on9既人可以係呢個世界生存到

巴打個名

咪撚on9
何式凝從來唔係我地同路人

不嬲都話勇武和理缺一不可
佢up乜柒

到底仲想點分化今日係和理非，聽日d人就上勇武前線，執意拎一個連搵個人都代表唔到既勇武派去打，刻意分化和理非同勇武

殊不知大家都係同一班人黎你覺得著full gear 型既咪買套黎著下去遊行，邊有人阻你

最佳證明就是勇武人士高舉紙牌稱和理非為「後盾」，這是赤裸裸父權式地「內人」化和理非人士：和理非是勇武的「賢內助」，勇武者才是「breadwinner」（家庭支柱）、搵到食、有效抗爭嗰件。

咁都畀佢想像到，真係好撚好嘢，欲加之罪，左膠何患無辭

臭閪戰犯

有種人總係做錯事之後 特登將件事講到老西咁複雜 就係為咗洗脱責任

佢講到明唔道歉

見到班賤種左膠用呢句幫自己擋真係火都黎

當年雨革就係前線義士被大台+糾察篤灰割席
我地先要而家同佢地講「不割席 」
以證明我地任何時候都一定會支持佢地

班死左狗而家變過街老鼠就用呢句黎擋
當初大台主動篤灰交人又唔見佢地話「不割席」？
係度扮同路人？ 我屌佢老母呀

我憎呢條八婆憎到入骨
佢唔撚中意呢場運動可以唔行岀嚟
無人迫佢的
前線嘅仔女又受傷又俾黑警搞
條死八婆仲係關心緊佢係亂世嘅乜撚野愛慾
屌佢老母
依家打緊仗呀 無人關心佢個臭西有無人屌呀
見到呢啲人真係嬲到標眼淚

ay前兩日先畀人鬧完
hocc 又係

的確
割唔割既疑慮係因左翼起
少咗人提唔代表冇人記得
個割字係因左翼豬西而生

最佳證明就是勇武人士高舉紙牌稱和理非為「後盾」，這是赤裸裸父權式地「內人」化和理非人士：和理非是勇武的「賢內助」，勇武者才是「breadwinner」（家庭支柱）、搵到食、有效抗爭嗰件。

又係父權，前線咁多女義士又睇唔到？

你當佢想搞返大台復辟就明
而家勇武和理連成一線
佢條臭閪想搞大台就要拉和理過檔
所以佢先會屌勇武派

嗰日堅尼地城聽佢講膠嘢都想屌佢老母

父權個term唔係代表一定係男人

比佢老母
佢仲有一個作用
下次邊場遊行佢出講定位置
我會兜佢一巴
實實淨淨接受父權洗禮
再去開talk啦

睇都廢事
叫佢死撚開

真係一個賤婦樣 賤到出汗

第一左膠同和理非係有段距離
第二佢哋on9佢哋事，最緊要手足唔好分化團結先會贏

左膠都係坐翻低啦

重點係你作出錯誤嘅呼籲 之後有諉過於人話每個人都有自由意志可以唔聽你所講嘅嘢自行決定 根本就係推卸責任 你時候只要承認我哋做咗一個錯誤嘅決定同大家道歉我相信大家都會原諒你幾多次機會你

條臭閪仲敢出黎喵
梁耀忠71阻手足衝立會都被人屌到仆街
而家佢送左76個頭
夠膽出前線實比手足打

對條臭閪黎講
光環大於一切

去和理非會特登搵佢出嚟
咁lun鍾意上台講嘢
行上去醒佢一巴

條8婆又出黎搞破壞 正一私怨閪

文章出處：

就係呢位Priscilla

偽feminist死開啦

留意，第一批入新屋嶺嘅義士，就係天水圍俾佢累嗰三十幾人

喂，快啲割蓆啦，女權都未搞掂就出黎9up

唔係行動派主導行動
唔通交棒俾你班離地學者？

左膠 仲恐怖過深藍絲

警告你班撚樣打手咪再上黎意圖洗白
見一個屌一個

轉載一篇fb 既文

大家知道「不割蓆」的由來嗎？之所以有呢句說話，由一開始都係因為要保護義士。過往的抗爭，義士都會被割蓆、被出賣，所以今次先會講定畀你聽，今次唔好再同義士割蓆。

你只要曾經喺現場就會知班義士有幾勁，佢哋為你打生打死，你因為佢放火，就要同佢割蓆？荃灣有刀手無差別襲擊人，義士上前制伏，你又同佢割蓆？「不割蓆」唔係咁廉價㗎，「齊上齊落」唔係咁廉價㗎。

Sorry我真係唔會擔心有人鬧我，我只想講出我嘅想法。「不割蓆、不分化、不篤灰」呢個口號，對我嚟講從來都係用嚟【保護義士】，而唔係泛民、左膠嘅防護罩。

何式凝尋日連累七十幾人被捕呀；
尹兆堅提出條例修訂呀，你明唔明條例修訂就係想呃你哋香港「袋住先」呀？如果「袋住先」，我哋就冇可能救到被捕義士㗎嘞！我哋以前都瀨過嘢㗎啦！

Sorry，「不割蓆」唔係用嚟保護呢班累死義士嘅泛民左膠。

擺明係另類政府打手

咪撚理佢啦

睇左第一行字已經唔想睇

女權 = 女性平權 定係 女性霸權?

唔係點會不斷講提防左膠姐
就係比美點雙輝 + 葉寶琳個班伏過太多次

邊度幻想個大台出黎

老女人
唔知佢地又咩咁撚巴閉屌人勇武

今晚metoo集會搞手婦團都好好，唔係個個講女權的人都好似佢地咁霸道..

真女權好似馬拉拉點會有人屌姐
不過呢度只係屌個班feminazi + 衰左就話父權迫害個班

咪撚再理呢條八婆啦

唔想回應佢啲on9 point，淨係想入黎屌鳩佢
利申: 絲

我屌你老母呀何式凝，收嗲啦死八婆，你累到70個義士被拉，收皮啦，妳等天收

成個怨婦咁
咁你討厭咪死撚開一二邊囉
冇人侵你玩囉好冇

係智障無誤

謀殺佢人格，咁佢死左未 對住條友真係燥

唔好意思借個位
希望812 813有份籌款既出黎交待
[走數尋人]追查812 813機場籌款

你同番班街坊say sorry 未，7head? 做臭曬左翼嗰名，我第一個出嚟diu你

贏倒就得啦
勇武 和理非只係方法

天水圍被捕手足都未出聲你就出篇分化文屌
唔好推

問題係條臭閪係想歷史留名呀

Report佢啦

睇左原文 呢篇野好恐怖
同之前嘅乜7致年青人一樣
建構左一個似是而非嘅分化論述
實際上背後思路充滿住鑽牛角尖式嘅打稻草人謬誤
嘗試用大台/霸權嘅標籤移花接木到連登同勇武之上
挑起對目前主流戰略同抗爭者嘅懷疑
同埋佢真係執著私怨是非多過想贏
朋友比人屌就嬲嬲想杯葛運動 出分化文
不過篇野始終只係何式凝朋友而唔係佢本人寫
所以我唔會入佢數
原文入面都有再次強調何式凝無叫過人停低
但呢個係所謂朋友講出嚟嘅野 可信性成疑
所以講到底究竟果日情況係點 有無其他親歷者分享下

CLS
無勇武我地和理非含左撚啦
左膠既極致

何式凝左膠累咗幾多天水圍手足俾人拉？好心就收聲當幫忙啦

好撚垃圾，係都要搵存在感

冇西嘅老女人正心理變態

唔好貼垃圾啦, 有排你貼,

我地做好自己, stand on the right side of the history

又開始分化同指責
點解五年過去呢啲仆街仲係唔進化？

呢條左膠 全港都冇人留 叫佢單機啦

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

"就住這話題，我和 J 吵了幾次架。其中一句，他質問我：「咁你做過啲咩丫？」我對他說：「我幫個運動監製了一條片呀。」當然他立刻無聲出，但原來他一直認為我對運動無貢獻。"

監制一條片有幾威呢？仲話人地無聲出
J俾差佬拉埋（"例如，7 月 30 日她和我一起到葵涌警署保釋 J。），我諗J嗰下係覺得嗰位Priscilla覺得咁樣好威威好有貢獻？真係好撚可悲
前線用條命嚟抗爭，嗰位Priscilla就因為佢個friend做咗on9嘢俾人鬧，而寫篇小器文話自己好憎呢個運動
依家香港打緊仗，唔出力仲喺度嘈，幾十歲人咁幼稚真係可悲

從來冇咁講過和理非要幫勇武執屎 幾時話唔比其他人用自己方式抗爭？
問題係有人嘅方式令到人被人拉 係咪比人拉都覺得光榮啊?
利申 女權撚

叫何式凝呢條八婆食屎

走啦 你老母

又係姓何

哦

條八婆仲敢沖出黎柒

他日重光
要個臭閪背撚住個戰犯牌
跪係烈士碑前

你老母
成個運動拉撚左700兄弟
呢條臭閪一個人就背住70個人頭（有數據指係80幾個）

事實上只係用性別刻板角度去看待抗爭分工，全篇根本係垃圾。

首先，勇武同和理非的關係，
由革命開始就係由和理非方式提出訴求，而和理非的訴求未有得到回應時， 就予勇武代表針對訴求持續抗爭，是一種民意授權方式。

你要用性別刻板角度去話「內人」，「父權」 Fine，
事實就係和理非因為種種社會因素，不論家庭，工作等等，無法全面投入抗爭之中，而勇武正正係代表和理非去爭取訴求得到關注。本來這工作在民主制度中是依賴議會和政客代表民眾爭取，但議會失效的香港，這種民意的表現方式反而推向勇武身上。
這亦是為何鐘愛稱勇武為小朋友，廢青，沒有社會話語權等等來打擊，因為他們有本錢去全心投入抗爭，而這正正表示了一種沒有社會負擔的姿態。

DQ是一切的根源，人民早已從授權議員轉向授權給勇武抗爭，這是為什麼外國尊重議員，我們尊重勇武，因為他們代表我，把我的訴求直接爭取。
這亦是告訴勇武的，你們值得擁有人民的支持，不論是聲望還是物質上，這如同議員工作一樣，議員理應堅持和宣揚爭取，同時亦有薪俸和名譽。
我們支持勇武以任何方式爭取大眾的訴求，如同授權議員作為民意在議會工作一樣。

為什麼被民眾授權的是勇武，而非左膠？訴求從來是成敗論英雄，請問左膠有成功過什麼？當一個主流方法行了幾十年，但十居其九均告失敗時。為何仍有自信會被授權？因為你很努力？因為你做了十多年抗孚的失敗經驗？

議員在被DQ前，尚有民意授權，但時至今日，議會全面淪陷，
議員在是次革命中也懂得找到抗爭的位置。

何式凝！當你走進別人的行動，請尊重行動者的意志。
你要拍Live來抗爭，請參考看看大J，外媒是如何工作。
請好好想想在現在的抗爭環境中，你可以作出的貢獻以及合適的位置。
而不要像個中國人一樣，走進別人國度，再要求別人跟你的中國邏輯行事。當然你自認是個中國人就是另一回事了。

呢種女人心胸狹窄 大事當前都只諗私怨
口裹充滿各種言詞所堆砌嘅歪理 內容都離不開埋怨, 分化同內鬥 毫無建樹
見到直接don’t give a shit即可

所以，
左膠、女權撚女權閪同我收撚皮啦！用下你地個柒腦諗下而家係咪適合時期傳播你地嘅偉論同拎光環啦，不知所謂。

女權撚女權閪最中意

唔該，
義士唔係用來比呢啲福州復活蛋收割光環

"也不相信這場運動。我們真的應該只相信自己，沒戰友，更沒同路人，其實誰對誰都沒有任何責任，沒有人需要為任何人做些甚麼"，咁輕易就割左蓆，diu你都廢時

收皮啦 勇武入面有女仔係度
點撚樣 內人化和理非呀?? 女人內人化女人??
前線D女仔全部有jer?

叫佢睇清楚警察暴力程度先再搞分化

將勇武同和理非理解為"breadwinner"同「賢內助」嘅人真係唔好叫自己做「女權人士」啦好無，用有無使用武力去劃分強弱剛柔，咁咪墜入左你地話要破除嘅性別定型到囉

喺啲催淚彈橫飛、手足比人拉嘅時候做旁觀者唔係阻住咁係啲咩，比人屌鳩就用「不同抗爭形式」做擋箭牌去合理化自己嘅行為，真係咪撚學人講各有各做。眾籌登報、文宣呢啲和理非抗爭從來都無被視為無用嘅手段，事實係自己喺唔適當嘅時候做唔適當嘅野，事後完全無反省之餘重要on9到理解啲批評做勇武霸權當道兼自己走去矮化和理非。今日香港人喺抗爭中親身實踐你地口中嘅多元同尊重，轉個頭你又走翻去用父權制度理解成個運動？香港嘅性別議題一直停留喺啲民智未開嘅階段就係呢班人自己從來都無走出過個制度框架。

//我只能做我最擅長的：看見不義的事情、被壓制的，就要發聲//
個d被傷害既受害者 你咁擅長發聲啦 做左未呀？
搵自己人（如果你係）黎屌？知你識理論啦 威晒啦！有撚用呀？ 現實d諗下有咩做啦！齋屌人人都識屌！

p牌都睇你唔過眼

都冇人話和理係冇用，攬炒巴既文宣，另到件事上哂國際，睇黎係何小姐你自己做得唔夠

收嗲啦

唔洗理傻閪，乜撚都唔做既人，無必要理佢，佢係得既就做d實事黎睇下

臭雞樣

你做咩無所謂
咪撚害人就得
屌何老母

鬼最盡都係拉十個八個
佢咁搞一搞
七十幾個
屌佢老味

唔係話特登吹奏勇武，而係香港嘅和理非行動嘅成效事實係低。文宣左成個月先係罷得一日工，搞到長期罷工呢啲大型行動嘅話，媒體上肯定唔會單方面吹奏勇武。

唔應該叫班仆街做女權主義者 佢哋只係田園女權撚，係有分別嫁。
班田園女權撚 個腦就剩係得男主外女主內 呢啲過時 唔平等嘅 傳統思想。
我哋而家勇武派、和理非 係分工合作，有人好打啲 夠勇 咪上前線囉，就係咁簡單。想玩分化，屌你老母啦

去Facebook 私訊屌㭍佢

俾人鬧嬲豬呀收皮啦累撚咗7x個自己就走撚咗去

又扮和理非講嘢
冇人唔妥任何人
剩係唔係妥你咋八婆何式凝

核爆都唔割
除咗你一個

人地要坐十年，你呢?

佢幾時死

又想分化
和理非+勇武決一不可

贈左膠

好快變屈慧妍2.0.........

佢而家扭曲事件為前線衝=>何式凝留在後方拍片=>全城屌何式凝，話佢左膠
我記得明明係何式凝發起帶埋底褲去天水圍警署外示威，
網傳何式凝下令示威者全部坐喺度等防暴警察出嚟捉而佢就退去後面拍片...
嘩 佢其實係咪共碟扮左膠分化港人

睇埋佢呢篇文
咁似果D藍絲 "我不要暴力" 論點

下次見到何式凝
一定推佢比警犬

何式凝係和理非？
果日叫圍天水圍被拉左70幾位手足
條數點計？

直接同呢條八婆割蓆啦 垃圾

同條垃圾八婆係朋友既都仆街黎

呢d 就真係分化撚啦

唔好講咁多野，幾時找數

條臭閪幾撚時死？

邊有人理

可唔可以割佢 收皮啦佢

hocc

女權？睇過？

唔割蓆唔包分化閪

話連登係大台
呢個大台易上果當年金鐘大台好多
左膠都歡迎
應該話任何人都歡迎
有冇人聽你講就另一回事

顛倒是非，而家幾時唔俾和理非抗爭呀，唔通流水式集會#metoo呢啲都唔叫和理非？

好撚嬲！典型死左膠淨係識分化

分化撚，天水圍拉七十幾人都未同你計呀！麻煩收一收皮先啦

不嬲撐和勇合作，佢搞咩分化？
過主啦

— 「何式凝事件」 —

我跟 J 說出他外出工幹時，我怎樣經歷了「何式凝事件」。

我告訴他，我討厭勇武。現在是勇武死忠的 J 皺晒眉頭 — 其實這種說話對最親的人都不能說。

首先，「何式凝事件」當天，一起行動的有幾個人，並不是只有何式凝一人。而在行動當中我們都有共識要做些甚麼，絕不是何式凝一個人的決定。我在何式凝身邊，完全沒聽到她叫人「唔好郁」俾差佬拉，我清楚看見叫人「唔好掟野」的則是另有其人。何式凝根本不會「和理非」到這地步。例如，7 月 30 日她和我一起到葵涌警署保釋 J。當時警察於另一邊與其他示威者發生衝突，同行的朋友覺得大家不應全都跑去警察那邊，不應被分散注意力，所以禁不住想去叫示威者不要衝。說真的，應該留在哪裡，衝往哪裡，我覺得沒有錯或對，而式凝當時跟我這位朋友說：「你由得佢地吧，佢地想做咩咪做咩囉。」以我所認識，式凝是個很尊重個人選擇的人。

不認識她的人不了解她為人，沒問題的。但不在場，不經證實，又不看影片、道聽途說的大部份網民們，紛紛講得自己很清楚事實真相，去攻擊她、罵她。理性對話？WHERE? 我只見網絡欺凌。

Ok，有人持所謂的「中立態度」，就算證實了式凝沒有「叫人唔好郁」，但死都要砌佢另外的罪名，例如，一切都因為何式凝吹雞落天水圍導致當場示威人示被捕。另外一種說法，是譴責她那時的行為非常不恰當，因為她不應拍片做 live，應該衝擊警方去迎救被捕者。總之，無論如何她都是錯，一定要找條罪名出來把她埋葬。當然理性也被埋葬掉。

「何式凝事件」前後，其實也有網民號召的示威或行動（而沒有拿到不反對通知書），當中亦有人被捕，為什麼只有何式凝才成了令 76 名示威者被捕的「甲級戰犯」？言則，大家都認為所有呼籲過民眾出來示威，而示威當中有人被捕的話，那些呼籲者一律都是「甲級戰犯」？每個人都有個人意志，不論他們是否因為看到何式凝的呼籲，他們都是為了譴責警方性暴力而出來，並非因為要支持何式凝而出來。說真的，說他們被何式凝煽惑而來天水圍、被她拖累而被捕，根本是不尊重被捕人士。我們怎能抹殺被捕者的主體意志—他們那種為了譴責警方而到天水圍的意志？大家是否都覺得，被捕人士到天水圍的原因很 cheap — 原來他們只是因為何式凝這個死左膠而出來？

亦有人說何式凝提出「玩底褲」是製造二次傷害。首先，大家有否細讀「天水圍少女」的聲明？聲明所指：「我無流一滴眼淚，無情緒激……Btw. 我唔介意手足用我嘅事件做文宣」少女字字鏗鏘有力，主動利用自身經驗去譴責警方性暴力，沒有用上一絲受害者姿態去可憐化自己。明顯地，少女策略性地運用自己被性暴力的經歷去屌爆黑警。「玩底褲」對少女來說究竟算甚麼呀？為甚麼大家都成了「天水圍少女」？都知道她在想甚麼？大家都認為她覺得自己很淒慘？有「二次傷害」的意識是好的，但我們太習慣第一時間把受害人可憐化/受害化了。說何式凝製造二次傷害，即是大家都覺得要以可憐（而非覺得她又型又聰明）的眼光去看待天水圍少女？

然後，有人上載何式凝的照片、所在地，叫人出來圍她。究竟攻擊她的人，是何等企圖？不單對一個人冠以「莫須有」的罪名，把其人格謀殺，還謀殺 76 位被捕者的人格、意志。

另一說法，譴責「她不應拍片做 live，應該衝擊警方去迎救被捕者，利用她社會賢達的身份向警方施壓」。說這些話的人，認為她見死不救，也與運動不接軌（outdated），覺得她需要被法律懲治，需要贖罪。被冠上假罪名的何式凝卻不能譴責暴力，並且要出來公開道歉……這正正是現在這場運動暴力的地方。

阿何女士咁你地冇勇武時爭取左廿年民主爭取左d 咩？每次遊行散水唱歌當抗爭，完全係開嘉年華
又有冇諗過點解係反送中前元旦，七一，十一遊行一年比一年少人？因為群眾唔buy 何女士你地原地踏步，一成不變的模式。亦好似佢自己咁講，唔buy 佢既意識型態。
今日我地互不割蓆，咁昔日係點？就係大台第一個出黎割蓆。今日既意識唔係一日兩日就出黎。係同政府一樣好多野積埋而形成。只可以話昨日既因，先有今日既果。

佢唔鍾意勇武,堅持行和理非路線係無問題的
但佢搞到咁多手足俾人拉就罪大惡極!!!!!!!!!!!

又唔敢衝又想係場運動攞光環

意識形態咪就係意識形態，大乜撚野台

我淨係知何式凝搞到天水圍80個手足出事

割左佢啦
唔好當當係同路人
先係賣手足 另外佢只係拖後腿
本來就唔係自己人
無話割唔割

何式凝同政府一樣仲分緊勇武和理非
呢篇西文邊撚個寫架

臭閪上次搞到幾十人比人拉仲敢講野

篇文唔係佢寫喎 咩Pricilla

收皮啦屌你老母臭閪

淨係割佢唔明有咩問題明割添呀

唔使割，因為從來冇當過佢係隊友

有冇多啲詳情

甲級戰犯，一定記住

甲級戰犯，必須清算

相又心生 我信佢唔係咩好人

文化監暴

呢個真係要屌
佢害左天水圍幾多手足比人拉

所以應該撐任何敢上前綫既勇武巴絲，因為他們冒住入集中營同被控暴動罪既後果幫全香港人用拳頭發聲。

分化嘅不如唔好出嚟啦
唔好影響埋其他人

衰相賤骨

收皮啦八婆

和理非同佢呢條左膠割蓆就真 收皮啦

香港唔需要第二個屈穎研

佢當年連Tear gas都未食過
真正衝既係當年被泛民割席既勇武同熱狗

好高質

收皮啦何膠

講乜膠呀

收皮啦 最鬼係你
次次都冇比人拉

想講你地抹黑佢

所以話女權加左膠係最撚麻煩

stop making stupid ppl famous

推佢做大台之後拉鳩咗佢繼續玩

累到拉左幾十人嘅仆街

可唔可以自我收皮先？

邊位?

左膠霸權
霸權式暴力=唔聽佢果套

佢又搞分化

屌佢老母 我哋都味出聲割佢
佢依家爭住出嚟割勇武
上次天水圍送頭單嘢仲話拒絕道歉死不悔改
我屌佢老母唔撚鬆化
仲要出篇垃圾扭曲勇武同和理非
我依家懷疑佢係對家啲人企圖分化
雖則都唔撚會有人理佢
眾多左膠之中罪孽最撚深重嗰條仆街就係你啊屌你老味何式凝！！

唔洗理佢
不推文

佢係唔係癲撚左
邊有人唔比你用其他方法抗爭
問題係你個朋友條撚樣搞到天水圍76個人被拘捕啊
當中有13歲學生啊

唔鍾意和理非做後盾你未行出黎囉
得把口又要扮代表

個個星期咁多遊行集會唔係和理非？
定係比人搶新聞時間唔高興唔滿意

有病去睇醫生休息喇
唔好出黎獻世分化篤

最記得四方西係清場個日先死出黎等拉上新聞

文宣要宣傳佢呢條友既惡行先得

咁都拉女權黎講
戇鳩鳩
利申有去metoo集會

之後好似係度見過有自稱前線既巴打話見到佢一定當popo 咁打

Ur theory
無和里非 二十三條一早過左

何式凝抖吓先啦,甩哂beat 喇

啱呀，但23條都十幾年前既事，out 左喇

咁無和理非都贏唔到咁多好睇嘅國際頭版嘅
大家各司其職
但係何式凝呢d害人被捕嘅左癌 不了

冇人唔俾人和理非，但有人唔俾人勇武，究竟邊個玩大台迫人跟自己呢

自己騎劫唔到個示威做唔到大台就嬲豬

你累到咁多人比人捉仲毫無悔意

收皮啦，刷存在感呀

我只知無勇武，運動收左皮好耐，監控燈柱通唔到天

唔好哂時間屌佢啦 由佢做怨婦啦

痴撚線 係要分化既 呢d垃圾文人 係要小事放大
不如試下放低自我先 咪唔會成日比人屌囉
泛民果幾件都開始識啦
屌你老母

呢d咪赤裸裸既分化狗囉
前線飯都冇得食你仲話佢地起左個大台
邊撚度大呀？睇過

仲有面出嚟說三道四

咪撚理條on9啦

講開13歲學生
佢三十幾個鐘一路都係新屋嶺 邊有去乜撚兒童之家

甲級戰犯！

左膠唔係手足!!!!!
左膠唔係手足!!!!!
左膠唔係手足!!!!!

所以唔存在割問題，見到就打啦!

傻西何式凝

左膠最大問題係唔知/唔認自己果套唔撚work

朋咩撚野友，自己就自己啦屌

佢真係可唔可以收收皮

d左膠最叻屌自己友，多過屌共狗

左膠好危險

因為你係左膠，完。

贏左之後，建制先被清算
左膠和販民一定係第二第三！

出賣前線搶光環！
食屎！

呢啲咪就係分化撚

讀死書

好同意
佢害人不淺

食屎啦何式凝

收皮未

same

咁多年黎佢都唔係同路人，唔好係到同本土派認親認戚
佢係鬼係害到天水圍七十幾人比人拉面對虐待酷刑既共諜，講完

何式凝自摺算啦
啲思想重垃圾過犯民
Hocc都進化
佢就重係左膠

下次見到佢執佢一濟熱下身先

大家唔好再鬧
有預感再繼續落去
係分化成場運動嘅第一步

分化

何式凝=共諜
完

勇武成為意識形態，fine。但當它成為一項教條，讓人盲目跟從，更成為批鬥的權力/力量，就成為霸權式的暴力。唔好阻住前線「打仗」？其實是否時時都有必要去打仗？咩撚野前線咁撚巴撚閉？
究竟「打仗」是怎樣被建構出來？只許打仗不許其他示威方式？為甚麼不讓人只用拍 live 來抗爭？是所有人都希望打仗嗎？是否只是想打仗、打緊仗的人建構「打仗 mode」出來？少數的聲音在哪裡？

十年前既左膠咪就就係咁囉
唱K,大合照,人鍊
左膠霸權

你地最愛嘅立場
佢哋內部人一個二個畀like畀心心何式凝個篇所謂澄清

唔抵得自己冇上位機會

呢個出晒名係維穩工具，扮同路人，試圖帶風向，消耗抗爭力量。今次扮同路人失敗就變左玩抹黑，佢都真係好努力（維穩方面）。

唔洗理佢講野。

不過年輕既人未必知道佢既破壞力，最好幫幫手push 我呢個comment。

呢場運動開始果陣有勇武同和理非，依家已經無分勇和，唯獨係你條仆街重來都唔係我地果邊，收皮啦

但為甚麼示威者不能接受防暴警衝出來時，何式凝擔當紀錄者的角色

何臭閪與她的朋黨全家比狗三穴100日
你班冚家剷一路睇住班行過既人比人拉一路做show讀稿講撚到自己係紀錄者
呢啲咁既仆街有光環就出書話自己當年第一個衝出去佔路
為人師表其身不正誤人子弟

又係呢條八婆
連d朋友都係咁on9

2015年雨革失敗既其中一個因素係佢
我永遠會記得佢出賣70幾個義士既行為

一路以來我感覺中，佢唔係普通左膠。大家唔好太睇少佢既破壞力。

最好唔好幫佢手散佈佢d 言論（你鬧佢都係幫緊佢散佈架）。

佢基本思考都未掂 已經唔好話鬼唔鬼

垃撚圾

咁，70個送下，又70個，何小姐之下，還有勇武甚至非勇武嗎。

何不跪在地70小時，不讀。

果班撚樣唔係和理非嚟，係cap光環為生既左膠，喺場運動裡面無角色，又唔敢勇武，變左怨婦

乜水呀, 又一個出黎寫文講兩句就話自己代表哂香港人呀?
死開啦屑佢老母

天水圍80人被捕當日我睇住直播，
前線同防暴一馬路之隔，佢班友企正狗屋門口，叫對面唔好掟石，因為佢地無GEAR
咁開緊戰仲點解企係狗屋門口？
原來為左要讀完佢份女權聲明
就係因為對面停掟石，黑警就有空間衝去對面拉人。
屌你老母!

躝啦總之左膠

D左膠真係煩撚到仆街
強權壓落去, 班友咪又係變撚哂ON99唔出聲

我上埋呢條Priscilla facebook到睇

嘩屌，越睇越嬲，越碌越嬲

大家，現場見到呢啲左膠，唔理佢地由佢地自high算

但如果阻住行動，佢地要承擔後果

多D人去篇文屌下先得
真係太ON9

下次再見到佢出現, 唔該搵人阻一阻佢 , 唔好俾佢影響到成件事

依d左膠閪係現場分分鐘累死手足，麻煩下次後排見到佢地屌到佢地返屋企，唔好再比佢地害前線

屌呢啲垃圾唔好理啦 浪費時間

左膠搶唔到光環, 做唔到大佬
就係時候搞分化

趕佢走，唔係針對非前線，係針對佢個人

向何式凝說不

無一百萬和理非民意授權 又何來612既勇武抗爭

唔好理佢 佢一直冇被捕就知咩事
佢令好多人送左頭

612果陣連和理非會唔會割蓆都未知

sorry 和理非好撚重要

專注運動

23條50萬人上街，條老懵董都係諗住照過架，係田少倒戈先過唔到
今次一樣，69一百萬人出嚟，柒婆都係諗住第日照過，今次無田少但有勇武先過唔到

條仆街搞到拉左幾十人

早排連登先一堆話咩勇武比權力腐化做大台，睇黎又係呢班左膠開

無人打仗你拍乜L嘢live呀

收皮啦，呢個時勢仲玩分化
係要累人返去新屋嶺毒拉

咁如果好似你咁講
就算有勇武 林鄭其實都可以照過
其實係林鄭轉軚先過到
同田少theory一樣
加上當日要不是群情洶湧
單憑勇武 林鄭根本唔會理

之後先慢慢同你個仆街清算

八婆 做錯事唔認不特只仲要係度發爛渣
邊個唔俾人做和理非呀 我地企係前線後面做back up唔叫後盾叫咩呀? 叫後排定叫大後方呀?到時你條臭閪又話貶低和理非貢獻
仲有前排會係咩情況叫和理非唔好阻住晒, 大家都好清楚, 就係有左膠扯後腳
你要做咩形式抗爭邊個會阻
只係你既方式得唔到大多數人關注就係度鬧神鬧鬼拉埋去父權度
你問心你出黎到底係想挽救香港定只係想拎光環做呀頭拎存在感?!!!!
係呢個時候仲係度無理指責 分化手足
你對唔對得住俾人捉左果700人
對唔對得住俾你拖累既幾十個手足
對唔對得住犧牲左既8位義士!!!!

冇手足入條臭閪個fb玩

大眾覺得何式凝依D邪惡軸心先係主流
你地唔清害群之馬 人地咪當你核彈都唔割

當大家叫「榮耀歸於勇武」、「榮耀歸於香港」
何式凝呢類左膠日思夜想，念念不忘嘅係「榮耀歸於自己」
所以當有抗爭者受黑警性暴力，而佢地係女性，何式凝反而即刻如獲至寶咁，忍唔住去收割為女性出頭嘅光環，儼然無絲毫為抗爭者憤怒，取公道嘅心
佢唔係出於義憤，係出於虛名，而且行為乖張，戕害前線
呢啲偽道學，人人得而誅之

真係女權果陣, 佢死撚左去邊呀?

今次係和理勇武合一先至頂到
大家只係處事方式唔同, 目的係一致

左膠就, 算把啦
又唔係和理又唔係勇武
左膠追求個腦自己感覺良好
唔係點樣去解決件事

左膠都同共產黨一樣都係左
寧右勿左

其實問題係焦土同港獨議題上出現分歧 目的如果唔同 就好難兄弟爬山

Priscilla Sham係本文作者

左膠嘅尖端

參考: 何式凝8/5天水圍疑似送義士頭事件整合 (唔係我寫既)

屌完就算啦, 真心你唔講我都唔Q知呢個人原來仲relevant

咪理佢啦 不推文回覆

左膠不死 港難不止
歡迎何女士自爆

柒咗發脾氣

有鬼起大台

因為佢 所以有70 個人俾人捉左 傻鳩

垃圾文唔洗推

尋日唔係就有一個#metoo集會咩
乜嘢除咗打仗冇其他抗爭方式

講左呢班人信唔過

天水圍D 絲打比你累死,死八婆

已經用左十幾年證明非暴力抗爭無用

個集會唔係佢地搞呀嘛
佢地心目中 只有佢地做大台搞既先係「抗爭」

你係咪on9，果日勇武擋晒啲路，班共狗入唔到去開會你知唔知呀

如果再有古惑仔出黎斬人既話，麻煩斬佢先

左膠唔係同路人
對於同路人，喺焦土同港獨上有分歧可以傾，互相尊重，而焦土同港獨都係手段，大家真正目標係民主自由，目的係一樣

所以話左膠真係麻撚煩，無事無幹又凸個頭出嚟扭計要有角色

小心此人

大家要知道佢幾咁仆街

屌 呢幅咪圖咪同何式凝一樣仆街何就醜化勇武 呢個就同樣係矮化和理非

垃圾

對唔住…雖然話過核爆都唔撚割…
不過今次真係要同呢D死仆街割

勇武上前和理非殿後，並唔係分配緊唔同人嘅地位。

而係實際上上咗前線流血抗爭嘅，我地稱為勇武，喺後面撐人數做物資嘅，我地稱為和理非，呢個係分工，唔係label。

左膠分化撚食屎含賓周。

818後仲話勇武騎劫既係咪睇分化post睇上腦勇武可發可收，如果果日真係和理非活動有用d既，咪和理非囉，BTW，呢啲係同普通和理非講既，何式凝不適用，做錯決定令幾十人比人拉就算係勇武都會比人屌啦，今時今日仲唔認錯既覺得自己啱既抵比人屌大力d

為咗保何小姐刻意醜化分化社運，好卑鄙

割乜野
左膠從來唔係同路人 唔存在割唔割席

左膠絕對係cancer 唔割唔得

意識形態同價值都可以包裝做大台 係咪食撚左屎
社會運動既本質黎嫁喎

討厭場運動可以自己另起爐灶
搞靜坐抗議乜都得
但就係要去抗爭前線搞亂檔收割 仲話做觀察者
幾時仆街死

左膠=共諜

大乜鳩野台，先唔講勇武幾重要，就憑佢條左膠喺天水圍貢獻至今為止10%人頭俾差佬已經罪無可恕

而家個勢已經係打緊仗，稍有差池即變戰俘，條左膠而家當玩呀？

香港女權可唔可以做返檯好戲俾人睇？ 黑警開門除衫搜女義士身唔理，疑似輪姦唔fact check，咁赤裸裸既性罪行就縮埋個龜頭唔撚理，喺度話勇武義士乜鳩父權母權？ 你冇撚野呀

咁你自己咪上前線, 沒人阻你呀

邊位手足

連當年「喊濕一包紙巾」既楊政賢
都進化左行出黎 甘願俾人拉
有啲人仲係迷戀譴責迷戀大台

一句講晒：

收皮啦死八婆

社工表示佢呢啲老嘢唔能夠與時並進，
自己揸唔到旗就發癲嘅老屎忽只會被時代淘汰，
今時今日仲掛住昔日嘅「大台」號令民眾，
佢係自取滅亡，但冇咩𥱊可以割，
因為佢本身就唔係同路人。

攬住舊有模式，歷史一次又一次話畀我地知，
係唔會爭取到任何嘢，
呢啲社工就停留喺愛與和平，
佢要嘅係「爭取」呢個動作，
而唔係爭取到啲咩嘅「成果」。

行動升級原來俾佢嘅方式實際咁多，
咁佢咪冇得再以呢個動作出嚟揸旗，
然後就監生屈人，呢啲點會係同路人？
講大台邊個夠14年班左膠霸權呀？
928晚佢地呼籲離場，佢地自己都退場，
市民唔走，竟然返出嚟擺大台揸旗，
咩叫霸權呀？

收皮啦老屎忽，民陣都進化晒，
你呢套傻閪模式去天安門擺大台啦

何式凝首任男友「輝」是位填詞人，兩人都是基督徒，1983年時兩人在《突破時刻》當廣播義工，主持電台節目，因日久生情而墮入愛河。她知道輝是同性戀者後，仍無條件接受對方，繼續同居生活，但二人分房睡，最親密的接觸只能是一分鐘的牽手。直至2007年，輝突然高調帶外籍男友出席輝母親的壽宴，輝母淡定從容甚至多次夾菜給他男友，在何式凝眼中代表「新媳婦」正式入門，她這位「舊媳婦」只好功成身退，結束這段二十年的感情。 [10][11][3][12][13][14]
何式凝另一男友 Louis 是位住在東京的已婚華裔商人，妻兒在美國，關係已維持超過10年，並享受了美好的性愛[3]。2004年，何式凝收到Louis送的一枚鑽石戒指，成為她收過最貴重的禮物。何認為她的「第三者」身份可以與Louis的婚姻並存。

佢真係好想爭依次上境既機會

原來佢咁仆街！

依條友成日父權擺係口
憑乜扼殺女人在內的權利
佢d垃圾真係難聽過粗口

屌佢老母 食屎啦

咪撚比我見到佢 實屌撚死佢

你將呢翻說話同個70幾個義士講啦!

會叫你性解放抵抗侵犯

呢條撚屌做乜成日行出黎，可唔可以縮返入佢老母閪度?

從來都無人講過勇武先有貢獻，屌。
你咁buy和理非，咪和理非地上前線，而唔係作壁上觀屌鳩人地囉
我地對和理非e.g. 詩歌班 同 銀髮族 同 校車隊，只要佢地係身體力行，所有人都予以尊重
乜撚野bread-winner，痴撚線，我夠可以話捐物資畀勇武係赤裸裸父櫂式內化勇武派啦！屌on99
不知所謂。正一分化撚。

原文唔撚知噏乜
不過我無興趣知
我只知好多人企定定比人拉左
條友係呢個時候出文ㄧ定係分化撚
不分不割不篤

你食屎啦何式凝

左膠不滅，香港必亡

咁樣唔得，唔該搵幾條女抬佢走(不過最好係記者，否則掛住抬佢比人拉9埋)咪拖人後腿，家下佢當台上表演?!
我係和理非，對於係勇武的最強後盾這句有乜野咁父權主義？簡單黎講係分工合作，佢讀壞書

我相信612好多人都記得勇武，實在難以忘記

何式凝與她的朋友們
應該獻身畀警畜
掛個牌:
強姦/裸搜找我，不要搞女義士

左膠 =禍國

元朗示威佢已經出左黎, 係咁係前線拎住支咪屌自己人, 果時仲有人聽佢講因為唔知佢咩水

講得好，何式凝要知所進退，唔好成日想個spotlight射住佢

睇到「何式凝」三個字立即負皮左一次，睇完段字之後想立即再負皮多次，連仔可唔可以幫幫手？

左膠彈開啦

垃圾廢文
利申：睇唔晒，唔想浪費人生

多謝呢篇野為大家示範分化垃圾文

每個大標題都有佢自己獨特既歪理
先非常主觀地論述自己感受同埋所見所聞
（但包括誤解）

後再扮客觀
借意將...
1. 一大籮比喻不倫
2. 不對等關係既比較然後為其中一方斷定價值
3. 企響一邊批評另一邊，再企過第三方批評曬兩邊

最尾打完場
「拿我都係自說自話架ja
我都知我咁講你地實唔啱聽架啦
我知丫，不過無所謂丫
Wfc 我有我感受，寫得瀟灑」

（ 但明明成篇野扭擰到一個點
爭在未dom 地扭腰咬手巾）

屌 成日講啲term就好似好撚型

佢係一個仲未分到左翼、和理非同左膠本質分別嘅死左膠

左膠走啦， 而家唔係睇你有冇貢獻，
因為你哋唔係同路人
而家係想你哋班左膠唔好出嚟害人
天水圍拉左80人
就係你班左膠害嘅
而家未得閒清算你哋住
希望你哋可以自生自滅

建構拆解凝視內化外化物化加一堆問號
左膠廢文一句講哂: 無得做大台我無得cap水屌你老母

內人化？
內你老母
前線唔知幾撚多女仔

宜家係全世界同何賤婦割席呀
屌你老母死左膠

無私犧牲嘅前線的確係偉大d，佢地受傷、被捕嘅風險大d。

左膠禍港

左膠唔係勇武 唔係和理非 膠就係膠

作為女權L 我真係頂唔順何式凝呢個女人
無關女唔女權，而係個人on9

呢個下次見到可以直接綁起掉低

原本就只算係戰犯，而家直頭係敵人

綁起掉對家啦，比機會佢死後落地獄落少層

搶人老公

膠得咁誇張

叫係八婆番歸啦！

唔知咩事就睇佢自己條片
出事係35分打後

前線點及你一下送到七十幾人去死咁巴閉

佢都唔撚明個問題 你和理非唔緊要 阻住人做嘢係做乜鳩
同埋你話你自己被人拉埋就話姐 屌你成堆人因為你被人拉 你自己冇事 唔1覺得有問題嗰下好嘢啊八婆臭西

分化文

心照啦勇武如果係易做 就唔會咁多人揀做和理非唔做勇武啦

依家有人幫你地啃咗份豬頭骨 又唔肯定人地貢獻的確大啲係咩玩法